加得快

16.44，香港油價最高位係幾多

記得幾年前17.xx

又加，今次仲要加得幾多
拿拿聲去其他油站入定油先啦，過一兩日就全部一齊加

大陸#98油 8.39人仔,約$10.5HKD
香港扣完油卡~$14HKD
其實唔係差好遠

但其實入93/95 都夠晒
寶馬都話入93

V6,V8 車有貴入貴啦

屌巴你啲車梗係入貴油，我揸爛鬼日本車入93都夠

係囉，洗乜入到98

大陸油唔會信足啦
#98 當佢95算

香港獨有
迫尻所有車主入98
濕尻消委會定唔知咩機構早兩年前好似有屌過下油魔
但最後又係不了了之

分分鐘98仲比95更傷車

why?

搵到上年嘅一篇野

有建議話重新引入95油
但應該講完就算

建議

大陸啲油
#98應該係最純 但放喺大陸增加劑一定放最多